有冇人視力差，平時要帶電筒出街？

呢排睇野唔係咁好，出街都要帶電筒。

我老豆有

啲電會去得好快

呢隻會唔會好啲

舊時中學啲阿蛇都用呢啲教書

平時同啲狗狗玩都係用呢隻
照去邊就行去邊
好聽話

小心比狗捉